---
layout: "comment"
hidden: true
title: "6896"
date: "2008-08-21T16:50:28"
uploadBy:
- "-Michael-"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Keine Angst ihr beiden:
[B]1.[/B]Das  mit den drei steinen ist ein Sensor, den habe ich gebaut das beim Testen des Programmes ich den Arm nicht immer zurückdrehen muss
(in standartposition).
[B]2.[/B]Den stein habe ich gerade so posieziert(ich glaube das ist falsch geschrieben)das der Stein nicht Kaputt geht!